小弟今日生日，想乞句生日快樂

新年流流無地方去

生日快樂

巴打無地方去？

新年快樂

點解一定要出去
鍾意係屋企

生日快樂呀，祝你身體健康

好呀

咁都係，難得有一日可以喺屋企hea

一日？
我日日係屋企hea

聖誕快樂

生日快樂 祝早日搵到女朋友

生日快樂 新年快樂

我都係今日生日

聽日返工快樂

咁橋

Happy bday

生日快樂 !